我開始懷疑真係有人執咗死神本死亡筆記

但我仲未諗到手持筆記嘅人有咩意圖

但係佢殺既唔係大陸同南亞賤種

一定會殺撚哂班支那

樓主叫咩名？

typing...

忽上腦

你今日食左未